歐遊 happy share !

Cesky Krumlov

Vienna

Frankfurt

Cesky Krumlov
想當年同ex一齊去

想問下，巴塞個米拉之家，大家認為值唔值俾錢睇

冇入到
不過見到外牆都唔係太特別
同埋收費偏貴
個人覺得唔值

人一世物一世
去到照入 免後悔

不過個天台比我想像中細

Frankfurt 有咩行？

冇野行！ 好悶！

火車站門口堅污糟
勁多針筒同homeless 者